跳之前諗一諗！！！！！！！

林鄭背後係共產黨！！！
連學生都殺嘅政權係唔會可憐你！！！
留得青山在呀！！！

推

如你需要援助或協助有需要人士時，請致電以下求助熱線。同時，也請鼓勵你認為有需要協助的人士致電熱線取得協助。
香港
香港撒瑪利亞防止自殺會

香港撒瑪利亞防止自殺會

電話：2389 2222
撒瑪利亞會

電話：2896 0000

Push 唔想再有手足一時衝動